好心蓋ching 走la

_▂+°反蓋的人，或許\永遠都不能領會世寶的真諦﹏\＊☆°

佢吾色路